想買二手歐洲車 會唔會整死？

目前想買2010 e250coupe或者2012 520i
揸開corolla141 冇乜安全感 想換部歐洲車試吓

你換到8~10年咁L舊就一定多啲嘢整...

5年內會好d, 點解唔買低一兩 個class 簡新少少
出到嚟一定睇得出個車齡

a4 1.8t 2013會唔會整到仆街

筆直有限又想試吓歐洲車

搭單問
08年320i 0字
買唔買得過 一定有排整？

幾多miles

7萬內

一年幾次行行下係公路跪低要拖車你覺得安全？

佢唔介意人安唔安全 介意洗唔洗整死only

一年拖過幾次
整一年車夠你玩幾年日本車

屋企揸緊12年e仔
冇野整

屋企揸即係日常保養唔係你做啦
每半年換幾多件你又知？

架車9成係我揸 保養完我都會睇返啲單

我都係由 Corolla 升級。結果買咗Lexus

你親身經歷？

2014 a6 2.0t 都整到仆街
自己諗
E仔會再好少少既

12年點會無野整
好多件都老化夠期換

岩岩賣左架vw
主要用黎返工行高速公路，140000 miles
揸左7年，無跪過無大整過

其實真係好睇里數同上手保養係咁點
真係要買未搵人驗車囉

唔會 話歐洲車多野整既人實際有幾多真係揸緊歐洲車 又有幾多個真係整到仆街
其實買二手車都係講彩數 唔好彩你雙田都一樣揸到跪低

有自唔在，攞苦嚟辛

on99

認同
根本咩車都要整
你保養得好
無不良駕駛習慣咪整少啲

唔係的話整多過揸咁咪變相安全囉

屌講緊冇野整係指跪低着code死波腦嗰啲
有邊架車唔會老化